{
    "question": "9.\r\nTiakuk artina ....\r\n\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>Jawaban: tiak</p><p></p><p>Semoga membantu</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutken-3-nu-kaasup-kawih-sunda-464",
            "question": "Sebutken 3 nu kaasup kawih sunda\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>es lilin</p><p> </p><p>borongdong garing</p><p></p><p>bubuy bulan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>follow WOY UDAH PAKE OTAK INI</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "minuman-nusantara-khas-dari-indonesia-yang-merupakan-hasil-akultu-529",
            "question": "Minuman Nusantara khas dari    Indonesia yang merupakan hasil\r\nakulturasi kuliner antara Cina dan\r\nIndonesia yang terbuat dari kacang\r\nhijau adalah ...,\r\na. Es hunkwe\r\nb. Es pacar cina\r\nc. Es kolak\r\nd. Es kolang kaling\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c es kolak y maafkl slh yyyyyy</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. es pacar cina</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2272-213-naciz-ri103-3-tulisan-jawa-ing-nduwur-wacane-318",
            "question": "2272 213 naciz ri103\r\n3 - \u179c\u17b6\u179b\r\nTulisan jawa ing nduwur wacane apa?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Apaan ini semua salah aku apa adanya aja deh ya kalo ada yg mau di catat </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "guru-lagu-purwakanti-teh-nya-eta-443",
            "question": "Guru lagu purwakanti teh nya eta\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kartini....... </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>.....  ..</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkeun-tilu-unsur-nu-aya-di-alam-718",
            "question": "Sebutkeun tilu unsur nu aya di alam",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Cai, panonpoe, taneuh...</p><p></p><p></p><p></p><p>Penjelasan:</p><p></p><p></p><p>Maaf kalo salah</p><p>Semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ulak-ilik-kaasup-kana-kecap-802",
            "question": "Ulak ilik kaasup kana kecap\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kecap asin</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kecap bango yang tidak bisa di download di sini adalah salah satu dari mereka yang tidak bisa di download di sini adalah salah satu lagi yang bisa kita lakukan untuk menjaga agar kulit cepat putih berikut ini beberapa adegan yang ada pada dirinya di hadapan para suhu di atas adalah ketika kamu merasa nyaman saat dikenakan pada tidur</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hah, emezing</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>masyaallah bb, egk ngerti</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "angngukiriki-takruai-kana-sangkammaya-battuanna-na-kana-situnggen-594",
            "question": "Angngukiriki takruai Kana sangkammaya battuanna na Kana situnggengang battuanna ilalang Ri hurupuk lontarak mangkasarak    \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>(M A K N A)     ANTONISE VERBA REDUPLIKASI NIPAKKULING</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>MAAF KALO SAH </p><p>SEPAMT BEKERJA &#039; . &#039;</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jieun-kalimah-make-kecap-di-handap-a-di-beleum-b-dutuuskeun-936",
            "question": "Jieun kalimah make kecap di handap a di beleum b dutuuskeun\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maksudnya apa kak</p><p>itu pelajaran apa kak</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tembung-pangkur-kalebu-tembang-558",
            "question": "Tembung Pangkur kalebu tembang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>macapat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>macapat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>tembung macapat kui ana 11</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkeun-tiki-cita-cita-anu-aya-hubunganna-dina-kasehatan-252",
            "question": "Sebutkeun tiki cita cita anu Aya hubunganna Dina kasehatan?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Dokter</p><p>2. Suster</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Perawat.</p><p>2.Apoteker.</p><p>3.Ahli gizi.</p><p>4.Bidan.</p><p>5.Ahli laboratorium klinis dan medis</p><p>6.Radiografer</p><p>7.Penyuluh kesehatan</p><p>8.Dokter</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>masih banyak yang gak tau radiografer nih</p><p>Radiografi ialah penggunaan sinar pengionan untuk membentuk bayangan benda yang dikaji pada film. Radiografi umumnya digunakan untuk melihat benda tak tembus pandang, misalnya bagian dalam tubuh manusia. Gambaran benda yang diambil dengan radiografi disebut radiograf. </p><p>sekian.SEMANGAT YAA</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}